教學 如何炮製完美漢堡包

材料：
漢堡扒
包皮
洋蔥
蕃茄
Salt
4 season pepper
油
焗爐

如果大家想煮得快，就要切定曬啲野，拎曬出黎擺係枱面，好似我咁

小秘訣：漢堡扒早一晚拎落雪櫃冇咁凍果格解凍。煮前拎出黎，無需室溫，防止佢散開

到

對牛肉始終如一

放過D牛好嗎?

幾點食

不要玩食物

整比仔女下個禮拜放暑假食？

大師今次又用幾耐呀

hi 蚊b, big fan here

留定名

煮完先開po啦

成本幾多

屌 1m以為一個月
點知係1分鐘 唉我出番去先

可以係世界杯決賽一路睇一路食

漢堡應該開波前有得食

LM

早左入 我出返去先

壽司呢？

仆街 後日番黎

聽到今晚，跟住將所有料掉晒落垃圾桶
再call麥麥送
搞掂

慢煮？

慢煮個包

預熱焗爐230度

同時調味，大量油，salt, 4season pepper

小秘訣：
Salt要大大粒，可以調個蓋控制大細

三蚊以前好似整過漢堡包，睇落都幾唔錯，今次可以期待吓

記得預熱焗爐

搵出焗爐完美位置，放落去
關門！
掂！

屌那星 早左入黎

嘉頓麵飽 不了

又話有包皮，張相唔見有wo

切開包皮
今次用調到細salt落小小，小小4 season pepper,小小油，用黎上色，焗出黎會金黃色

漢堡包都搞埋，你仲有無人性

調味完成

入焗爐

廣告狗都咁多人支持

早咗成年入嚟

洋蔥調味

4 season pepper, salt

趕上直播
打住J等蚊蚊

今晚睇完波有得食未

Live 到

反漢堡扒！反包皮

小秘訣： 想漢堡扒唔散，就盡量唔好郁佢。反佢只有一次機會

每次你開post我都好快入嚟，睇幾頁全部都係「留名」，之後出返去。而我從來都冇見過成品

賣廣告未

包皮有色了
可以拎出黎了

洋蔥有位了，快啲放入去！

又想賣咩廣告

咧個時間落醬，一陣放野上去就唔會痴唔實

漢堡扒拎去焗

痴蕃茄

補返啲醬，一陣痴唔實

仲唔係賣廣告？

支醬好撚正

全部焗

支醬邊度買？

芝士溶得好快，差啲睇唔到

麥當勞廣告

三蚊大師點會用正常方式煮野食

完美

正呀屌！起泡泡

好心你洋蔥最外面綠色個層就唔好要啦

唔遲唔早 啱啱好live 到

焦糖洋蔥！

焗

牛之達人既另類煮法

完美呀

準備切

屌你搽啲漿糊落去個包到做咩

完美！

狗都唔食

正

個焗爐唔鋪錫紙焗野硬係覺得好污糟有排洗

個包焗黎做乜

用嘉頓呢隻飽已經輸咗

包皮脆過薯片！
完美呀！

酸瓜呢

同今晚烏拉圭一樣，完美勝利勝！

又燈

聽講漢堡包要配啤酒

又浪費食物

碌左咁耐好似爭左張gif

烏拉圭仆街喇Oh no

好似好乾淨淨

大師煎返牛扒啦好嗎

你射佐D咩野落去？

茄汁呢？ 仆街， 我要茄汁呀

見到都難食
仲衰過整扒

玩新野喎

屌買咗烏拉圭

竟然無人貼

豪俾你

包皮11蚊4隻用2隻=5.5蚊，
洋蔥5蚊隻用半隻=2.5蚊，
蕃茄3蚊隻用半隻=1.5蚊，
漢堡扒65蚊兩塊=65蚊，
油salt芝士唔識計=10蚊

總計=84.5蚊

入黎岩岩好煮完

食住漢堡睇世杯

仲有半個鐘wo

好高級

用85蚊但要自己整 我買shake shack算

蚊爺不如砌好哂成個拎去焗啦

lm

恭喜你估中佐

點解你會知咖

塊排grill 唔係仲好咩

商業秘密㊙️

KFC ?

我係為我將來賣定廣告，
開返檔同麥當勞打對台！
用麥當勞既秘製醬汁做出黎既面包味道似足麥當勞，但我用高級漢堡扒。
完勝麥當勞！

點解唔要

痴實啲材料

多謝你既建議，下次我一定鋪

上色，由平凡既包皮變到金黃色既金包皮

食落同足三兩有咩分別

係我手上就咩包都會贏

見到都想食

屌 慢煮呢？

如果漢堡排都係自家制讚啦

看誰能笑到最後

一個鐘就煮好 唔係蚊爺作風 好失望

第時幫襯我間漢堡店既仲可以過對面麥當勞無限任拎蕃茄汁

我足足有4兩咖

打咗個飛機
唔小心射咗落去
食得唔好嘥

茶記d包都冇咁衰

唔知我算唔算早左入黎 睇完波先睇你

唔撚係呀，咁早煮完
明明我想留名聽日睇

留名

麵包用邊款？ 之前買嘉頓，好難食

痴撚線 焗到塊扒d汁出晒黎
暴殄天物
唔識煮唔好浪費食物

芝士牛肉乾堡

反正你樣樣都係焗
不如一次過疊埋成個包放入去焗啦

用呢啲垃圾芝士

屌你老味舊洋蔥咁撚厚痴線

支醬邊到買

師承蚊蚊蚊 基本烹任課程第一課 德州大肉腸

收皮啦你老母
咁撚樣煮都開post教人
完全無技巧可言
你直接食撚屎啦垃圾

你老味用完condom咁款

咁都叫焦糖洋蔥我無嘢好講

估唔到咁入

錯post，sor

蚊蚊蚊all in左烏拉龜 冇錢買牛了
身為好朋友 所以整左碟高級腸比佢食 希望佢震作